個mon唔著

部腦開到，但個mon顯示｛verif. cabo de sinal｝

係咪條線又插左落底板到

死hdmi

試下換新線